2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論20 普子又射波 吹咩

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

吹咩

以為樓豬會同步復出

再輸就等降班

支持

傻馬又冇得踢

水手1:0

Water hand

師兄有料

掂

今晚大阪邊度有得睇亞運決賽？

マルチンス手球無吹12碼比柏

696 1-0

優磨又助攻
-6

三竿依下.....

栢特域=巴西lkk

邊隊贏呀大B

又唔播紅鑽櫻花

唔好屌，我唔反泡

開紀錄喇

想唔想孫興民當兵

真係極唔想

廣島反cup

佐佐木翔

呢下唔紅反而普子果下要紅

水手2:0
天野純

咁樣走漏佐佐木

又射波 吹咩

大岩蛇快啲躝

逼害我搞死隊波

lm

屌紅鑽

臭腳

輸多粒都未出我

聯賽已放棄

贏波

鯨魚痴撚線

呢三分及時雨!

贏完都仲係尾二

5粒

6粒至真

6

連嬴7場

樓豬一復出即刻贏波

仲要入咁多波

今季冇38分應該都降班

6/13 > 5/119 - 金井 貢史は昨季までのJ1通算119試合で記録した得点数（5）を、今季出場13試合で越えた

Fit到痴左線

黃義助好屈吓

腳等緊佢返黎

樓豬+牙春兩兄弟合作 fit

潛水兄弟

輸了

燈唔死
退出算

反cup近了 挽留

大B又中

21分 ゴーーーーーール！！
#大迫勇也 選手が先制点を決めた！！
#大迫半端ないって
⚽0-1

Lm

多謝大B

其實呢下比紅真係太嚴

接機未

睇緊德甲都聽到柏霖jer住普子

話高美斯波底好過佢 話科隆縱壞左佢

黃都未必駛啦

出腳中人唔中波黃都唔洗

2018,9,1 柏レイソル戦🔥
3-1でマリノス勝利〜‼️＼(^o^)／
#伊藤翔 選手2得点😍
今季6ゴール目✨✨✨
すんばらしい💗
山中選手の怪我が心配ですね😢
なんとホームでの勝利は5月以来だったのです😳
やっぱりホームでの勝利は嬉しい❤️
よしっ #勝利のm じゃ💓

#fmarinos
#横浜F・マリノス

西鑽好西

今晚睇FC Tokyo 對鳥棲砂岩

有咩注意

鳥栖44號金崎夢生好勁

Ig?

川崎大島の悲運再び 左ふくらはぎ痛で代表辞退も

有機會補選

幸福過

Ching ho ball

冇得睇大島夾那媽螢

睇好三田同天野
柏木不了

一般都係黃 個球證見佢等飛機送封平安利是比佢

普狗

鐘意大仆街個啲女咁柒既

師妹話普子好nice

試左?

估唔到普子真人咁nice
都唔知做乜屈佢仆街

妓者妹訪問左佢點睇尋日場波被直紅未

收到風好多人都有合照簽名

驚甩屎?

等緊你去問

普子真人好高，好有型
人又Nice

手足有去？

大仆街不了

Nein Nein Scheiße Scheiße

當然

拎左簽名合照未

兩隻都有!
佢來者不拒，係Adidas staff 趕狗咁趕

兩樣都有

巧nice

依樣真!

改觀了

仲以為lulu會攬

費時俾人追擊姐
lulu

紅鑽個巴西仔係咪收咧

是咪打手 明明收到風普子好仆街

普子是蘑菇的

u too

今日有去既，都會知普子真人好nice

咁以後仲應唔應該叫普子做大仆街??

唔係仆街黎咩

好

緊張 有無巴打有繁中line up

Nic屎到仆街

有線播飛機杯

柏霖又狙擊普子

邊場

下午 05:45日本聯賽盃半準決賽首回合-大阪飛腳 對 橫濱水手
下午05:45日本聯賽盃半準決賽首回合 - 鹿島鹿角 對 川崎前鋒

鳥棲前場攻力廢到，金崎同廢托0默契

有水手

補選！

想問下普子下場係咪即停
買左飛睇對飛腳呀

中咗天野

係

大王二號助手換頭號助手

波壇雷曼兄弟

天野純

留意返
小白琴日都係傷出, 傷幾耐仲未知

冇左佢兩個分分鐘踢得仲好

會唔會黃牛飛放返出黎

唔好咁玩啦

你睇週中飛機杯

15號對飛腳呀

一定復出啦！

好開心

請釋放三田

必睇！日本代表 杉本健勇奪命飛天膝撞直接KO對手

にしても謎だなぁ…
顔に膝は1ミリたりとも当たってないのになぜ顔を抑えてるんだろう

唔係撞膊頭咩

要屠宰呢隻豬

[過大海睇亞冠] 天津權健主場移師澳門 9月18日八強對鹿島鹿角

禾鹿

搬黎香港未

好遠

去石門踢ok?

順便玩返兩手贏返幾千嘛

Call g?

肥雞請打令

什麼是打令？

Darling

擺大球場踢 ar ma

奧體場最多坐萬幾人

阿mu去唔去

要翻工不了

可恥

不要再踩了
呢排好灰鳩

澳職最勁果兩個前鋒黎左日本都冇入過波

日職 》澳職

我都要返

其實有無出場機會？

澳職射手王黎到排名仲後過秦國射手王，枉球彩台班友成日吹奏佢咩戰神

竟然揀澳門

有睇天津權健作客傑志+會睇天津權健作客去到澳門
都一定係天津死忠

一季睇2次香港以外球會作客出場,相當難得

我上年睇左3次我川作客

請你果晚落力為天津打氣

你今季睇幾多次696作客？

對越南,2個助攻

大b去睇？

如果想坐得近主隊打氣區
應該買邊一區嘅位

去問第一人

係邊到問

北係打氣區

未知

thxx

退場ポドルスキは1試合出場停止…G大阪戦出場停止が確定

淨係對飛腳果場停賽

即係認吹錯🤔

傳鳥棲砂岩若降班托里斯將會離開

在上週末結束的一場日職聯賽第25輪的比賽中，鳥棲砂岩客場0比0東京FC，在積分榜上依舊排在處於降班區的倒數第3位。值得一提的是，前西班牙國腳托里斯在本場比賽陷入孤軍奮鬥的處境，未能實現連續3場比賽破門的紀錄。

而據日本媒體《日刊現代》披露稱，如果鳥棲砂岩本賽季不幸降班的話，那麼托里斯將轉會至其它日職球會。

《日刊現代》還特意引用了當地媒體知情人士的話語：「我從鳥棲砂岩那裡不斷聽到這樣的聲音，「如果鳥棲砂岩本賽季降至日乙聯賽，那麼托里斯將轉會到其它日職球隊。」作為前西班牙國腳的托里斯，將很難接受在亞洲第2級別的聯賽踢球，同時一旦鳥棲砂岩降至日乙，球會也很難承受托里斯年薪高達8億日元(約5000萬人民幣)的費用。」

此外，《日刊現代》還列舉了托里斯最有可能加盟的下家，日職球隊浦和紅鑽。浦和紅鑽在托里斯加盟鳥棲砂岩之前就曾對其頗感興趣，再加上外援前鋒的受傷以及前鋒李忠成可能轉會，所以浦和紅鑽很有可能會專注於引進托里斯。

真係去紅鑽到時 gel 頭佬日日出 ig story 都會見到廢托

去搵肥賓
紅狗唔需要廢托

World-class body!

ＣＳＫＡモスクワ加入の西村拓真がＣＬ登録メンバー入り（サンスポ）

大食請慢用
19:15開始
聽日係大B隊
後日係豬欄池田

d球迷好希望記者影多d天野純
仲不停cap有佢出現既片
可惜得好少

JFLから欧州へ…FC今治の20歳FW長島滉大、ポルティモネンセへ期限付き移籍

JFL都去到歐洲

我華

踢多季就可以黎傑志了

上一個入到代表隊係咪25學

丁下先

等緊寫真出

跟

神戸、9月15日のG大阪戦チケットが完売…8月からホーム4戦連続満員

又黎賣哂飛先射波

提早暑假投奔初夏

水手又出一平打閘 慘
腳終於有市丸

飛機盃先出8號

好nice

1 シュミット・ダニエル
2 植田直通
3 室屋成
4 佐々木翔
5 車屋紳太郎
6 遠藤航
7 伊東純也
8 南野拓実
9 杉本健勇
10 中島翔哉
11 浅野拓磨
12 東口順昭
13 小林悠
14 伊藤達哉
15 三竿健斗
16 守田英正
17 青山敏弘
18 天野純
19 三浦弦太
20 槙野智章
21 堂安律
22 冨安健洋
23 権田修一

普子返左神戶未架

伊藤翔

飯倉打空氣

4強近了

btw飛腳今年D主場

單刀唔入個球ON9到核爆

飛腳個一成和美幾好波

副選姐
Full team唔係咁 勁好多

阿Mu舊東家

又迫害金森健志

Rich

4粒

凡事去盡, 緣份勢必早盡。

我申請ACC 果陣亂填左名 同地址做日本字 有無問題?

冇

上網買話我無電話買唔到

想買橫賓對紅鑽果場 16號

推

用電話號碼生成器咪得

久保裕也無份踢有啲意外

想問下係咪可以上KAMO個網買波衫寄去TENSO轉運?

求其抄個酒店電話都得啦

2個友誼賽地點都有天災
好邪

智利果場應該取消？

未知，JFA今晚六點會有決定！

The pre-match training sessions and press conferences for #JPNvCHI have been cancelled
場前記者會&練波都取消了

＼🇯🇵🇧🇪今季初出場で負傷か…🤕／

#関根貴大、シント＝トロイデン初出場で負傷か…6週間の離脱へ

慘

【森保日本の初陣は試合中止に…】
震災影響で７日のチリ戦中止、ドーム内点検続く ！

好想再去睇日職

恩尼斯達復出未有時間表

神戶勝利船中場恩尼斯達在上一輪球隊與札幌岡薩多的日職聯比賽中腳部不適，在下半場開場不久就被換下。近期他並沒有隨隊訓練，而是自己在室內單獨接受按摩進行恢復。

神戶勝利船主帥吉田孝行(Takayuki Yoshida)在接受採訪時表示：「關於恩尼斯達的傷病情況的報告還沒有出來，我認為他確實有傷在身。這位西班牙中場很難在近期就回歸球隊。」

神戶勝利船將在國際比賽日後的聯賽中主場迎戰大阪飛腳，本場比賽的球票已經賣光了，但是恩尼斯達有可能沒法出戰本場比賽。如果真是這樣，想必買了本場比賽球票的球迷肯定會非常失望。

兩大仆街一齊射波

之前買左對飛腳嗰場位巴打

會唔會又搞到個位巴打

又

慘

放心唔係我

收手啦

冤枉啊包大人
我share咋

浦和監督、10戦7得点のFWファブリシオは“今季絶望”と明言 「穴を埋めなくては…」

澳洲仔復出搵佢頂囉

佢都差唔多收咧
契仔都失蹤了

下季丁咧改例，唔再有亞援

保留泡仔大行動

盟國個d不計外援
咁下季可以見到有一隊波5個巴西佬+6個泰國佬

節錄報導
支持改例既官員:
增加聯賽吸引力同競爭力,多同外國選手踢從而提升本土球員質素

反對改例既官員:
減少本土球員比賽機會,
有錢既球會勁 窮既就廢

仲有以俄羅斯為例, 聯賽放寬外援名額後,國家隊成績下降

【 #日本代表】7日の紅白戦中に右足つま先に痛みを訴えた #杉本健勇 選手は８日、練習を回避。札幌市内の病院で検査を受け、 今後については診断結果をみて判断することになりました。

傷啊
無得睇佢出場
大家無得笑
慘啊

隊內賽片段

俄羅斯癈係因為俄超同其他國家聯賽差距都越來越大 本質問題係俄足總搞唔好足球

以前有一期俄佬好肯駛錢，中央陸軍、辛尼特都贏過歐協
係果期俄羅斯國家隊都唔算太差

其實係同英撚一樣唔肯出國
聯賽水平冇提升先咁廢

日本聯賽取消外援限制

據日本媒體《體育報知》最新消息，日本各級聯賽總共54家球會共同打造「迷你銀河戰艦計劃」，從下賽季開始將全面放開外援註冊人數，不設立任何限制。此外，進入比賽大名單以及上場比賽的外援人數擴大為5人。(註：聯賽提攜國的球員不佔外援名額)

據報導，多名知情人士也對此予以了證實，在6日召開的日本各級聯賽強化擔當者會議決定，從下賽季開始將全面放開外援註冊人數，由現行的5名外援註冊名額改為無限制。進入比賽大名單以及上場比賽的外援人數則由現行的「3名外援+1名亞洲外援」擴大為5人。

此外，現行的1名提攜國外援則不作改變，泰國、越南、緬甸、柬埔寨、馬來西亞、新加坡、印尼、伊朗、卡塔爾等9個提攜國的球員不佔外援名額。

新戦力発掘へ！強化部会部員に藤田俊哉氏が就任、元代表ＭＦ -
藤田氏は所属していたイングランド２部リーズの強化部を辞め、基本的には欧州に駐在しＡ代表、五輪世代を中心に情報を収集

藤田俊哉離開列斯強化部
加入日本國家隊強化部，而佢亦會繼續留歐洲

小白粉留意

[News] Kenyu Sugimoto has left the national team squad due to injury (Official)

亦沒有任何補選

絛傻鳩一早應該躝啦

抵啦咁茅

🖕🏻

最怕係到時隊隊龍門都用外國人

日本龍依家已經又弱又小機會

日本龍果種廢🤣

最可怕係青年軍已經用泡狗龍門

紅色的腦魔像是帶著傻氣

match

同真人都match

所以我比較反對放寬

放少少可以的..例如4個不限亞援...一下5個始終太多...

有冇人去過睇日本隊？應該喺邊到買飛好？

岩岩搵到link 了

鈴木大輔—>柏

愛回家了

又入

諗住去睇10月7,果場前鋒對696,有咩要注意?
利申:毒拎單機

首先要注意係鹿島對川崎
然後要注意鹿島主場好遠

買定我鹿波衫先好入場

最好印埋8號

然後坐主隊打氣區一齊屌柒對面隊傻鳩波

曾叔

推介 696打倒垃圾川！
696晉級！

屌你老母！

吓？你仲支持696？
以為轉左去跟雪人

有冇人去過日本國家隊比賽？ 如果想坐打氣區，係咪揀龍門後面嗰啲samurai bkue seat??

1:0

你指邊場，samurai blue seat應該係有d活動
新潟個場core打氣區應該係賣晒個區

十二碼2:0

咪屈ok?

屌你第一下唔射 仲川

山本

696入波

你靜啦

吓？

垃圾川個傻鳩龍

無出你，唔怪得咁好

關咩事，山本勁啫

咁搶口

姐係邊個位 ?

買呢隻 然後坐ホーム側（南）

日本兩老將獲肯定

英國媒體BBC日前就「今夏國家隊隱退最強11人」展開了評選，其中日本兩大名將長谷部誠和本田圭佑亦在候選名單上榜上有名。

隨住今夏俄羅斯世界盃的結束，新一個世界盃4年週期正式開啟。而在本週的國際比賽日上，不少國家隊陣中已經見不到過去一批名將的身影，皆因有許多歲數漸長的球星已經基本無緣再戰下一屆世界盃，因此不少球星在今夏選擇急流勇退，就此退出國家隊。

BBC就針對一眾選擇在國家隊掛靴的球星，在網上設置了投票平臺，透過民意選擇出「今夏國家隊隱退最強11人」。

在這次投票的候選名單當中，意大利傳奇門將保方和克羅地亞門神D.蘇比錫都榜上有名。與此同時，馬斯卓蘭奴(阿根廷)、比基(西班牙)和加利卡希爾(英格蘭)等名將亦都在列。而多年來為日本國家隊奉獻良多的兩位大將長谷部誠和本田圭佑亦順利進入候選名單，他們的地位與貢獻獲得肯定。

3:1

準到

696好難捉模

聖真來了

飯倉呢下一野轟落對面

紅啦要

山口蛍(セレッソ大阪)

日本代表メンバー選出
↓
怪我で代表辞退
↓
ルヴァン杯にスタメン出場
(代表期間中)

傷喎

【準決勝】
[第1戦]
10月10日(水)
柏 vs 湘南
鹿島 vs 横浜FM

[第2戦]
10月14日(日)
湘南 vs 柏
横浜FM vs 鹿島

垃圾波先有得出

柏霖20年fans

有殺菠蘿睇

亞冠依然冇賣飛既消息

有

不過係天津球迷個邊嘅

即係冇公開賣飛?

好想知幾時有飛賣

中村俊輔の正統後継者現る!? 天野純が誇るJ屈指の左足の秘密、日本代表の新たな武器に

吹奏到痴左線

我想買飛啊

應該有 不過未公佈

山口蛍國腳生涯正式完結

一定唔會

係札幌既紅白戰係排4-4-2 ,
而聽日亦有可能打4-2-3-1
根據練習比較大機會打4後衛

中場中會係隊長,青山敏弘機會好大
另一個中場有傳係 天！野！純！

二列目: ネイロ五輪世代の中島や南野、東京五輪世代の堂安

希望報導無吹水

比較關注用邊個龍門

Fatgea

第一次上網買J1飛

之前次次都落機先去7仔篤機買J2飛
今次知J1唔預早買肯定爆，所以上網買定

我想問比完錢係咪一定要聽日前攞

我星期五先去喎

有冇手腳救到我

嚇撚死

見到咩日前 以為比完錢都限時間攞

小妹唔識英文 求瘦基亞爸打翻譯埋

買左秋田藍閃電對鳥取飛翔
請問點係鹿兒島過去

內陸機

完全唔係果皮

一南一北

嚟緊去新瀉睇日本鬥巴拿馬 唔知國家隊入座率高唔高，驚買唔切飛

送禾

Rich
之前睇親都爆，但依場好似銷情麻麻

本田圭佑監督

睇過 眼耳口鼻都幾似既

新瀉有冇女溝

肥雞去到邊度都cow死女

鄉下地方都溝女

戲碼唔強 如果遲多幾日就可以睇到烏拉圭

依加打氣區要買黃牛

小妹知識淺薄
請問新瀉係邊

本田心諗我落去踢好撚過

鹿兒島隔離

Jリーグ公認ファンサイトJ's GOAL
‏
已認證帳戶

@jsgoal
35分35 分鐘前
更多
⚽️移籍情報⚽️

#アルビレックス新潟 は、北海道コンサドーレ札幌より #ヘイス 選手の移籍加入が内定したことを発表いたしました。

💬「自分のキャリアの中で、新しいチャレンジとなります」

Jリーグ公認ファンサイトJ's GOAL
‏
已認證帳戶

@jsgoal
2小時2 小時前
更多
⚽️移籍情報⚽️

#ベガルタ仙台 は、#ハモンロペス 選手の加入が決定したことを発表いたしました。

💬「ユアスタで僕の応援歌を大きな声で歌っていただけるのを楽しみにしています」

⏬夏の移籍情報はココから
…

#vegalta

咁都有會要

出場停止選手一覧

槙野智章絕不言老

現年31歲的日本國腳槙野智章在接受採訪時，表態絕不允許自己表現差過國家隊中的年輕球員。

日本國家隊接下來將會與哥斯達黎加在國友賽中過招，而在球隊集訓結束後，槙野智章接受了媒體的採訪。

當被問到如何展望接下來與哥斯達黎加的比賽時，槙野智章說道：「在今夏俄羅斯世界盃結束過後，群眾對足球都展現出了極高的關注度。而日本在本屆世界盃上的表現亦引起了廣泛的談論，我們必須繼續用好表現確保這股足球風氣得到延續。與此同時，日本近來天災不斷，因此我們更加需要在本場比賽中為日本國民展現出球隊應有的責任感，用好表現撫平受傷的心。」

而在本期日本大軍當中，33次入選日本國家隊的槙野智章已經屬於隊內元老，對此，這位後防大將表示：「雖然我如今已經31歲，但我依然能夠在既定時間內貢獻出極佳的訓練狀態。可能好多球員來到這個年齡會開始懷疑自己無法再在場上做好一切，但我對自己相當有信心，再戰一個世界盃4年週期絕無問題，總之我是不會因為年齡就被年輕球員所輕易擊敗的。」

出場3x次嘅元老

正選！

🔻GK
12 東口順昭
🔻DF
3 室屋成
4 佐々木翔
19 三浦弦太
20 槙野智章
🔻MF
6 遠藤航
8 南野拓実
10 中島翔哉
17 青山敏弘
21 堂安律
🔻FW
13 小林悠

好過你入唔到

冇錢買人啊
仲要咁遠

我鹿作客澳門門票詳情

有冇link睇？

即係唔洗錢?

yes

有幾多飛可以換

你早啲去換實有嘅

1-0

南野好fit

還好可以早D去

去啦金崎

忙到pk

遠藤航打防中

罰球唔比佢射

伊東都入返球

中村俊輔接班人

記住唔好過隔離隊

衝動左

星期五晚買左張2300yen 696打比馬

但係諗起要東京來回4個幾鐘車就寧願落西武橫bin睇棒球算

有冇手足會睇想平放

來回要6個幾鐘

真？

上網睇話坐大巴去要2個幾鐘

直接成田上/落機過去仲快

睇鹿島真係幾煩

唔得

要陪老母過東京放行李先

冇人要就算

西武飛已買
寧願蝕百幾蚊港紙，好過比多4000yen搭車入去嘥錢嘥時間

想睇696好似過馬交仲快

咪撚睇囉dllm

唔歡迎你呢啲傻鳩

咁惡做乜

我由頭到尾都講緊車程同車資嘥時間同太貴
未計食，車費+波飛都6000yen

又冇話睇696係嘥時間
如果真係咁覺得就唔會傻豬豬諗都冇諗走去 買飛

去浸泡泡浴都好過睇696

土狗咁搶口

去鹿島就係嘥時間呀

去62島好過啦

屌哂你地老母

應該咁講買個陣原本諗住一落機係香取個邊租個locker放行李，玩半日就去睇696

點知係都要過東京酒店放行李先走得

拎埋D行李入場咪得

未試過拎行李入球場

係咪球場有得寄住先

係 臨入球場前個閘口有得唔洗錢寄存 返東京程巴士都有位放行李 所有係可以拎埋入場睇波

真係辛苦
其實可以試一次有幾攞命
不過普通球迷，想感受下氣氛個d，大把選擇
不一定要睇鹿島鹿角

最多Touch & pass既球員
打防中好稱職

山口螢

救國螢身邊無個高效率既中場係隔離磅住的話，搵佢打中場聽收皮

郁啲就屌人老母，on9

又祝福
放題

山口螢根本就吹大左

唔係好知佢有咩特長

🏆明治安田生命ＪリーグMastercard priceless japan月間ＭＶＰ🏆

明治安田生命Ｊ１リーグから
名古屋グランパス の ジョー 選手が受賞✨

我Jo

買左sat前鋒同sun綠陰

好想睇我魚 下下個禮拜先去東京

會唔會fit到季尾

我川上上籤

大家覺得日本隊未來夫添正選會係邊十一人呢？

我

森保一剛剛先第一場,好難估

Nakamura Kengo

堂安 南野 中島
遠藤 柴崎
中山 昌子 植田 室屋
中村

夏雲拿呢

垃圾嚟
打臭腳唔出佢都贏

大迫
中島 香川 南野
遠藤 柴崎
室屋 昌子 吉田 酒井
中村

山蕉Q呢

吹大咗

希望有決賽睇

個未來唔夠未來喎

阿道 三竿都冇

呢個未來用黎踢下年亞洲盃就得

睇好中島 南野下季去五大

同埋想柴崎快啲走，基達菲似唔太鍾意用佢

$250屌唔屌

一街都係$299

亞冠攞飛資訊

澳門
亞冠杯已經決定星期六早上9:00在氹仔運動場室內館派發，每人每次限取四張，要身份證登記，而當天入場時，門票上要寫上自己身份證號碼，要比入場保安核對，方可入場。

日本

試合當日（9/18）ホテルオークラマカオの1F「奈和美」脇にチケット引き換えデスクがございます。
スタッフにチケットの必要枚數をお申し付けいただき、チケットを受け取ってください。
引換時間：現地時間15:00から引き換え開始いたします。
※19時以降はマカオオリンピックスタジアムのゲート10にてスタッフが引き換えを行います
※ホテルからスタジアムまでは、徒歩で15分程度です。

18號當天去Okura 酒店1樓 "奈和美 拿票, 下午3時開始, 晚上7時後到運動場10 號閘外攞

買啦

需要會員證先攞到飛嗎?

糖分

幸福

切腳

人呢

【明治安田生命J1第26節 vs 湘南ベルマーレ】

本日の先発：
GK
クォンスンテ
DF
西 大伍
チョン スンヒョン
町田 浩樹
安西 幸輝
MF
永木 亮太
三竿 健斗
遠藤 康
安部 裕葵
FW
セルジーニョ
土居 聖真

サブ：
GK
曽ケ端 準
DF
内田 篤人
山本 脩斗
犬飼 智也
MF
レオシルバ
FW
鈴木 優磨
金森 健志

試合速報は、アントラーズモバイル・テキストライブで！：

依日終於到

請講出10個牛餐肉菜式

湘南

牛餐肉配麻油味出前一丁
牛餐肉配雞蓉味出前一丁
牛餐肉配五香牛肉味出前一丁
牛餐肉配海鮮味出前一丁
牛餐肉配沙嗲味出前一丁
牛餐肉配紅燒牛肉味出前一丁
牛餐肉配九州濃湯豬骨湯味出前一丁
牛餐肉配東京醬油豬骨湯味出前一丁
牛餐肉配北海道味噌豬骨湯味出前一丁
牛餐肉配黑蒜油豬骨湯味出前一丁

咁你買左丁麵未

大把

有齊哂道具 幾時帶我食女

有8號

武磊

其實點解小林悠係麵包超人

先制

有波入

泡狗龍

-6！-6！

博吾刀

反Yuma仲有咩好講

買左船飛未

未 星期一先買

取消未

我去唔到

域子呢

個風今晚剷完呂宋威力減半啦

睇下傻袋燈定大b燈d

要問返佢主人

我睇到日本話剷完呂宋會回勇

一定有得睇啦 星期一大家都準時翻工

剷完隻眼都爛爛地

同埋南海海水溫度唔夠高不利增強

利申9up, 非氣象撚

可以過十晚夜

睇大b 表現

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 7 奥埜 博亮
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 40 関口 訓充
FW 16 野津田 岳人
FW 20 阿部 拓馬
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 2 永戸 勝也
MF 10 梁 勇基
MF 23 中野 嘉大
MF 34 椎橋 慧也
FW 37 ハモン ロペス
FW 41 ハーフナー マイク

丹尼爾上位了

FC東京

スターティングメンバー
GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 48 チャン ヒョンス
DF 3 森重 真人
DF 6 太田 宏介
MF 39 大森 晃太郎
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 18 橋本 拳人
MF 38 東 慶悟
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 11 永井 謙佑

控えメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 25 小川 諒也
DF 5 丹羽 大輝
MF 27 田邉 草民
MF 7 米本 拓司
FW 13 リンス
FW 17 富樫 敬真

金崎生氣是正確的
真係直紅

長期被迫害

呢下真係

仙台1-0
OG

陰公

広島

スターティングメンバー
GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 20 渡 大生

控えメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 5 千葉 和彦
MF 23 吉野 恭平
MF 32 松本 泰志
MF 36 川辺 駿
FW 31 ティーラシン
FW 9 工藤 壮人

鳥栖

スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 8 藤田 優人
DF 3 高橋 祐治
DF 33 ジョアン オマリ
DF 2 三丸 拡
MF 36 高橋 秀人
MF 4 原川 力
MF 6 福田 晃斗
MF 14 高橋 義希
FW 9 フェルナンド トーレス
FW 44 金崎 夢生

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 24 安在 和樹
DF 5 キム ミンヒョク
MF 21 加藤 恒平
MF 7 河野 広貴
FW 11 豊田 陽平
FW 27 田川 亨介

無失波

費托踢利都話廢 旁述有冇睇波

佢踢利都廢即係冇勁過

成功丸

冇撞

鳥梄1-0

虛火真係虛火

佢下半季踢啲波好肉酸 比3分廢托都好既

會唔會三個入選日本隊既龍門都CS

陣間係咪柏霖講神戶對飛腳？

兩隊降班已定

仲有8場嘛

可能湘南又做升降機呢

普子冇得踢都搵位jer佢

點估到係勝利丸斷名古屋連勝

腳

札球球都輸自己失誤

下年可以睇飛腳對一平

箭

現場睇氣氛正到核爆
貴托啲意識同護球真係超班
鳥棲成班人啲走位硬綁綁，俾波意識又唔好
廣島個前鋒啲決定做得好差

有波入未

有黃義喬返黎係唔同

義助又入

456

家長仲要no look pass助攻

7粒

現場睇到6：0走左
估唔到7：0

賢仔

腎仔保護協會

井手口陽介、ブンデス２部のデビュー戦で初ゴール！
第一次出場就正選加入波

未完半場已經換咗兩個人
唔洗睇了

禾地老4腎仔是咪咸4左

你老死係傻袋馬條傻鳩

牙春聯合反川啦

企鵝人

浦和

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 31 岩波 拓也
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 27 橋岡 大樹
MF 15 長澤 和輝
MF 16 青木 拓矢
MF 3 宇賀神 友弥
MF 9 武藤 雄樹
MF 11 マルティノス
FW 30 興梠 慎三

控えメンバー
GK 25 榎本 哲也
DF 14 平川 忠亮
DF 26 荻原 拓也
MF 22 阿部 勇樹
MF 29 柴戸 海
MF 7 武富 孝介
FW 20 李 忠成

大B

横浜FM

スターティングメンバー
GK 21 飯倉 大樹
DF 26 イッペイ シノヅカ
DF 13 チアゴ マルチンス
DF 2 ドゥシャン
DF 24 山中 亮輔
MF 6 扇原 貴宏
MF 9 大津 祐樹
MF 14 天野 純
FW 19 仲川 輝人
FW 16 伊藤 翔
FW 11 遠藤 渓太

控えメンバー
GK 30 鈴木 彩貴
DF 44 畠中 槙之輔
MF 15 久保 建英
MF 5 喜田 拓也
MF 8 中町 公祐
FW 25 ユン イルロク
FW 7 ウーゴ ヴィエイラ

喜田拓也 後備一定瘋狂輸中場

唔洗擔心喎
黑洛賓廢既
柏木又唔係到

水手中柱加空門唔入

一平踢得幾好

宇賀神1-0
飯倉

換救世主未

黑洛賓

仲川

又講大話

平川大叔

矛啊

幾驚hugo唔入

曉高韋拉1-1

飯倉出到依個位

紅狗馬上笠一笠飯倉

西川

等睇又派膠

muto2-1

新中堅

咁多位巴打 小弟想買jleague 門票，但申請唔到ac 點搞，佢要日本地址

填酒店

小弟第一次買，官網係咪得一星期既票，但我見黃牛又有喎，我想睇小白對王子

未開始賣

10月6日先開賣

大概幾時開賣，使唔使搶，同埋申請ac既氏名カナ點搞
sorry 我好多野問，唔該巴打

中国語カタカナ変換

係咪上官網買

鐮田大地,比甲第一球
1:06

神戶炒監督
有錢都冇用

成條後防換啦

新界手畜上到車未

未（唔洗返）

你平時咁鐘意番工，今日竟然唔番

被放假

做晒野等收工

有無車返屋企

唔撚知

聽朝一早出發

山竹廢到

肥雞勁到

香港咁危險既
唔返香港了

ヴィッセル神戸は17日、新監督にスペイン人のフアン・マヌエル・リージョ氏(52)が就任すると発表した。またヘッドコーチには同じスペイン人のイニーゴ・ドミンゲス・ドゥラン氏(39)、アシスタントコーチにはホルヘ・ムニョス・ディアス(42)が新任する。

想知聽日澳門亞冠有無機坐作客區

你肯一齊企起身打氣嘅話就歡迎過嚟

最怕過到去冇飛攞 唔知鹿島獲配幾多 驚好似權建咁得300張俾個邊球迷

聽日去嘅巴打記得為鹿島大力啲打氣喇

你都去啦

真係好忙

你地去睇優磨入波？

去睇大岩蛇然波牙

去到現場反既野你識幾多呀，你有冇傻袋馬咁識波呀

世盃外日本代表反勝伊朗

想問下聽日先去澳門買即場飛仲會唔會有位

吉B送我

今個星期會入場睇川崎前鋒
準備早兩個鐘頭入場霸位
企打氣區旁邊
仲有乜嘢要注意

無知一問
想問埋球場比唔比帶野食入去
同埋可唔可以用自拍棍

炒埋兩個外援前鋒，真係好廢

想問下係咪係奧林匹克體育中心問拎飛

神戸が川崎Ｆ車屋を獲得の意向、異例の早期オファー

入波先

肥雞載我去澳門

肥雞話揸直升機載大家
依家港澳碼頭等

RICH

傻馬仲係冇得出

派唔曬飛？

聖真又入

幾時出澳門包膠

去緊打令呀

Call G 未

賣國賊

包膠

右下果位

肥雞請大家打令

回鄉

鹿島鹿角屌打天津權健

天津好廢 現場睇

逃兵輸波

696好密既賽程

盲反仲有咩好講

拎到冠軍先講啦

冠軍？
又幾好笑 7.5/10

頭三場打到傷哂殘哂咁比你地優尻哈馬贏波入餅乾杯決賽

點會呢

大B連呢D位都計埋

俾個杯bomber捧下都係好事

我上 j league 個網有英文頁面可以買飛，想問下有無分別？

謝謝

英文頁面買要去球場攞，無得揀喺便利店攞

thank you

見有QR code ticket

要對水源
696

好過對全北嘅

丁咧已死

樓豬唔見左

啫係Fifa 同pes 一齊有j league license ?

今野同我出黎！

唔整埋J3

好似得手機版

你快啲燈到ps4版都有

公布咗喎師兄

燈到出補丁

收錄球會包括咗18間J1球會同22間J2球會，共40間球會。

雖然未有家用機版嘅消息，但手機版嘅Data可以由玩家入Patch抄入PS4 / PC版。

[
西村

講球會到幾正

成舊水一本
大b係咪網上有得睇

イランは1つ順位を下げて33位、オーストラリアが43位から変化なしとなっており、韓国は2つ順位を上げて55位となった。

伊朗33, 澳洲43, 日本54, 泡菜55, 沙地71

有冇手足可以講下堂安律依個球員，啱啱睇佢球王片好似幾勁咁

新洛賓

@樓豬

都係冇冠軍

🎉発表🎉
フェルナンド・トーレスがミズノとブランドアンバサダー契約を締結！

Brand友

捕緊機票11月頭去睇決賽

冇得出場咪拍下片囉

去samsung睇

快啲投聖真一票

Ｇ大阪

スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 3 ファビオ
DF 4 藤春 廣輝
DF 5 三浦 弦太
DF 22 オ ジェソク
MF 7 遠藤 保仁
MF 10 倉田 秋
MF 15 今野 泰幸
MF 50 小野瀬 康介
FW 11 ファン ウィジョ
FW 39 渡邉 千真

控えメンバー
GK 23 林 瑞輝
DF 13 菅沼 駿哉
DF 14 米倉 恒貴
MF 25 藤本 淳吾
MF 28 高 宇洋
FW 19 一美 和成
FW 9 アデミウソン

清水

スターティングメンバー
GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 4 フレイレ
DF 45 角田 誠
DF 25 松原 后
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 10 白崎 凌兵
FW 23 北川 航也
FW 49 ドウグラス

控えメンバー
GK 1 西部 洋平
DF 3 ファン ソッコ
DF 32 水谷 拓磨
MF 11 村田 和哉
MF 29 石毛 秀樹
FW 18 長谷川 悠
FW 20 クリスラン

又要靠幾個老鬼

腳狗1-0
智障OG

腳狗2-0
2help

3連勝で降格圏脱出へ向けG大阪

有黃義喬變第二隊波

差個一分半分

維持到先算啦

大B 都撐💪

2-1

遠藤叔

韓仔左季會去歐洲？

3 - G大阪が3連勝するのは2016年9月以来。今月のJ1では3連勝一番乗り

宮本G大阪が完全復活!3連勝で降格圏脱出!!清水は後半猛攻もシュートは何度もポストに…

宮市亮復出兼入波

11-17位只係爭4分

Ｊリーグ
‏
已認證帳戶

@J_League
2小時2 小時前
更多
／
本日より
ＪリーグYBCルヴァンカップ決勝 2次先行販売開始❗️
＼

Ｊリーグマスコット漫画でおなじみの
千田先生デザインのタオルマフラーチケットが250組500名限定で
先着にて販売されます😁！！ @chidajunsei3163

#Ｊリーグ
#ルヴァンカップ

上位了

鳥栖

スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 8 藤田 優人
DF 3 高橋 祐治
DF 33 ジョアン オマリ
DF 2 三丸 拡
MF 36 高橋 秀人
MF 14 高橋 義希
MF 6 福田 晃斗
FW 40 小野 裕二
FW 9 フェルナンド トーレス
FW 44 金崎 夢生

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 24 安在 和樹
DF 5 キム ミンヒョク
MF 4 原川 力
MF 7 河野 広貴
FW 11 豊田 陽平
FW 27 田川 亨介

柏

スターティングメンバー
GK 1 桐畑 和繁
DF 13 小池 龍太
DF 4 鈴木 大輔
DF 22 パク ジョンス
DF 6 高木 利弥
MF 14 伊東 純也
MF 8 小泉 慶
MF 7 大谷 秀和
FW 9 クリスティアーノ
FW 18 瀬川 祐輔
FW 26 オルンガ

控えメンバー
GK 16 滝本 晴彦
DF 29 中川 創
DF 39 亀川 諒史
MF 15 キム ボギョン
MF 17 手塚 康平
FW 10 江坂 任
FW 11 山崎 亮平

柏1-0
又係瀨川
呢期佢都好fit

牙mu（降格）

華盛頓

柏出江坂任
機會嚟啦牙mu

遠藤

mu1-1

牙mu

咪又係要豬

差少少又入

權田

豐田換廢托

長崎

スターティングメンバー
GK 30 徳重 健太
DF 5 田上 大地
DF 45 ヨルディ バイス
DF 4 髙杉 亮太
MF 10 黒木 聖仁
MF 15 島田 譲
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 28 翁長 聖
MF 19 澤田 崇
MF 20 中村 慶太
FW 11 鈴木 武蔵

控えメンバー
GK 1 増田 卓也
MF 14 中村 北斗
MF 23 米田 隼也
MF 38 磯村 亮太
MF 6 前田 悠佑
FW 37 平松 宗
FW 9 ファンマ

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 7 奥埜 博亮
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 40 関口 訓充
FW 16 野津田 岳人
FW 20 阿部 拓馬
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 2 永戸 勝也
MF 10 梁 勇基
MF 23 中野 嘉大
MF 34 椎橋 慧也
FW 19 ジャーメイン 良
FW 41 ハーフナー マイク

水手百屌成材?!

即刻輸俾你睇

俾金剛頂撚死

唉 又失分

飯倉忙到

今晚J3榜首大戰

出完post1分鐘唔夠就失波

大B又燈.gif

磐田幾時簽中國輝

山中

三箭點

一句搞番起水手

簽謝家榮好過啦，見過中國輝對川崎玩閃避球，點簽呀

好多燈神

全力琉球

盤田落j2啦，成隊好「lup」

最後都贏到
應該好安全

你都係

入場無料cls

大隻佬

長崎1-0

成功丸入波

吉B

三箭真係穩如狗

虛火

半場琉球領先1球

又燈

抵啦25狗

鯨魚度連勝氣冇左

櫻花咁都追到和

及時燈 補一分

護級仲好睇

成班燈自己隊

唔通燈人地隊

你又啱！
今日櫻花好波，無放棄
Keep住

シント＝トロイデン鎌田大地、2戦連続ゴールでまたもや強豪撃破

比甲太易玩了

27節終了時の最下位の勝ち点
2007 横浜FC 11
2008 札幌 17
2009 大分 15
2010 湘南 16
2011 福岡 15
2012 札幌 10
2013 大分 10
2014 徳島 12
2015 山形 19
2016 福岡 16
2017 新潟 12
2018 長崎 27

今年

今年後面真係好癲，呢排係咁搶分

長崎2連勝
G大阪3連勝
拉晒33分以下球隊一齊玩護級大戰
下場成功丸再贏既
真係連神戶都驚
由參加亞冠到要玩護級大戰

696重奪聯賽冠軍未

未 聯賽拎得太多悶悶地 今年去拎亞冠

貢搶口

今年隨時38分都上唔到岸

迫害牙mu

龍波大師

【鹿島 の今後の日程】

★9月
23日札幌A
②
26天皇杯広島H
②
29神戸A
③

★10月
3日ACL水原H
③
7川崎H
②
10ル杯横浜H
③
14ル杯横浜A
⑤
20浦和A
③
24ACL水原A
②
(27ル杯決勝)
③
31C大阪H
②

★11月
(3日ACL決勝)
②
(6柏A)
③
(10ACL決勝)

原來神戸試過39分降班

意味今年競爭最激烈
比同期多成十幾分都係包尾

チケット完売で満員予想も…イニエスタ、浦和戦の登録メンバー外れる

ホームの浦和は23日までに、観戦チケットが今季初めて完売したことを発表。6万人以上を収容する埼玉スタジアムを満員の観衆が埋め尽くすことが予想されている。

西班牙大仆街又賣哂飛先黎射波

大仆街 大仆街

馬鹿們不如今場留力 下場天王悲Allin虛火啦

浦和

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 31 岩波 拓也
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 27 橋岡 大樹
MF 15 長澤 和輝
MF 16 青木 拓矢
MF 3 宇賀神 友弥
MF 10 柏木 陽介
MF 9 武藤 雄樹
FW 30 興梠 慎三

控えメンバー
GK 25 榎本 哲也
DF 17 茂木 力也
DF 26 荻原 拓也
MF 22 阿部 勇樹
MF 29 柴戸 海
MF 7 武富 孝介
FW 20 李 忠成

黑洛賓

神戸

スターティングメンバー
GK 18 キム スンギュ
DF 6 高橋 峻希
DF 25 大﨑 玲央
DF 3 渡部 博文
DF 22 橋本 和
MF 14 藤田 直之
MF 7 三田 啓貴
MF 10 ルーカス ポドルスキ
FW 27 郷家 友太
FW 17 ウェリントン
FW 50 長沢 駿

控えメンバー
GK 1 前川 黛也
DF 2 那須 大亮
DF 30 ティーラトン
DF 34 藤谷 壮
MF 16 古橋 亨梧
MF 24 三原 雅俊
FW 33 大槻 周平

德國大仆街準備好俾人bo未

小白又射波

受傷定事假??
見佢久唔久先上陣

返橫濱啦

FIFA 19 竟然冇川島

一齊G持札奶

今日有西亞link

智障差D入

紅狗1-0
青木

金承奎

小白粉

0/10 - 札幌はJ1の鹿島戦では現在10試合連続白星なし（2分8敗）

未贏過696喎

2.58 3.50 2.22
馬會

仲要激嬲紅狗fans
係咪冇睇鄭成龍上次發生咩事

日聯 11/05/2001 北海道札幌岡薩多 2:1 鹿島鹿角
好耐

20

三狗2-0

4連敗

有冇人覺得沉船個巴西仔好撚廢，把握力差又懶

梳瑪~梳瑪~代以梳瑪~
梳瑪~梳瑪~代以梳瑪~

笑死
3-0

muto3-0

仲諗住傳入中間，真係on9到震

躝啦

聖真差啲入你波

鈴木優磨助攻靚到

-6唔計

9入球8助攻

笑what
一陣輸返轉頭

神戸63% 控球但0中.....

4:0

神戶牛個後防

廢牛

仲學人爭亞冠 護級啦垃圾

睇番賽程
柏雷個賽程最慘
堅難打

小白仲諗住有得爭下亞冠位

點知原來係咁大個人第一次打護級

Yes 我鹿好渣

Pr普打我鑽都比人炒

大仆街：今次仆街了

兩個大仆街要護級

柏木2a

12m 唔計啦

留意到上半場 土居選手接應鈴木選手既橫傳，一射中柱
某巴打係無出聲 唔提

如果情況掉轉，實會大嗌劣磨又點又點

全隊都貢廢

聖真今日狀態好，不過冇乜運

垃圾川7:0札
X
我鹿2:0札
=
垃圾川5:0我鹿
=
我鹿好廢

中秋節快樂

札幌咁涷踢乜鬼牙冠呀

留返啲力剷雪好過啦

秦仔雪條

野生捕獲 禾川第一人自己like自己

堂安律射失12碼

格羅寧根 1-3 AZ

Ching sick ball

夠竟今日小白做乜撚射波？ 原全冇交代乜事，玩呀

原來琴晚鐮田大地又入波

中秋節返西班牙搵屋企人食飯

神戸「イニエスタ欠場」試合前漏洩 Ｊ規約に抵触も

唔洗剷雪 debut得十分鐘時間踢

點算毒撚人數

去哂食女啦

mk全部食屎

你囉

這裡好多mk

毒撚留名

厭 確實已很厭 再毒過這天

去曬打fifa了

買唔起
肥雞送我

#TheBest🥇

🤫

追月。優惠

J-League球衣
現金價$1000/2件

特價球衣
現金價$1000/3件

其他印字及新衫優惠仍然存在

有興趣既朋友有時間就來睇下啦

多謝曬
衫房
有禾鹿

好快冇曬

有無人去旺角s

日職球會神戶勝利船周二在官網宣佈，就球隊周日對浦和紅鑽的比賽賽前，隊中後衛高橋峻希對外洩露球隊陣容一事展開調查，高橋峻希可能會面臨球會及日職賽會的雙重處罰。

小白黨講兩句

想問有冇bro知川口能活近排係咪傷左？聯賽好多場連後備都冇，因為想聽朝搏一搏去相武原睇佢地練波，希望搵到佢合照

Official: The Samurai Blue will play Kyrgyzstan at Toyota Stadium in November. Will be Japan’s first Asian opposition under Hajime Moriyasu.

J2 #横浜FC は24日、J3 #SC相模原 と練習試合を行い３－１で勝利。51歳のFW #カズ 選手と43歳のGK #川口能活 選手のレジェンド対決も実現しました！川口選手は「カズさんとの対戦はやっぱり楽しいですね」と嬉しそうでした。

睇黎傷就無，前日友誼賽又出黎露兩手

吉爾吉斯
居然約亞洲魚腩

備戰亞洲盃，同組2隊中亞球隊
但吉爾吉斯世界排名好似9x

紅字係咩意思

排名下半版既隊

9-18位既競爭對手

去睇日職係咪去到先買飛都得 好少會爆？
諗住睇小白對廢托

呢場一定爆，到時預早上網買定啦，
不過唔保證兩個都會出場

我想睇東北打比盛岡對福島應該點買飛

不了

留名等變雷曼苦主

這是輸波的原因來，難怪被浦和吊打了

From fb

內陸機去？

禾鹿仲未先制

我川

二奶始終係二奶

咁多機會都唔入 比馬架巴士又穿既

俾你擺定射又走去射正中

禾鹿四線進發

吹奏時間

696:
- 依加排第四, 落後第三既東京1分(頭7週排14好似)

- 亞冠四強

- 餅乾盃四強

- 天皇盃八強

隨時三冠王